有朋友嚟香港會點帶佢去食野

早餐：茶記A通
午餐：四寶飯
下午茶：掃街
晚餐：小炒

早餐: 澳牛/華星/裕興/勝香園
中午: 天龍軒點心 又有得睇景 平民啲就唐宮小聚
下午茶: 菠蘿油/蛋撻 加杯靚奶茶 金華冰廳
想有氣氛就中國冰室/美都餐室 但野食係唔掂
晚餐: Mott32 叫隻靚片皮鴨 叫條斑食下

掃街
車仔麵
飲菜
大排檔
煲仔飯
食中式糖水
茶記
腸粉

打鳩佢

我屌 作為香港人我一間都冇食過

陰功

即係你唔係香港人

老強佢

日本仔就帶去食拉麵
韓仔就韓燒
鬼就西餐

飲菜

帶人去食大家樂咁高檔

早餐：茶樓飲茶，食點心
午餐：燒味飯
下午：淸湯牛腩撈麵或雲呑麵
晚餐：潮福蒸鍋

即係佢對食係無乜要求

巴打個list好似好正

18座狗仔粉

掃街炸大腸臭豆腐

早餐:大快活炒蛋吉列魚+雪菜米
午餐:大家樂焗豬
下午茶:金拱門板燒雞餐
晚餐:吉野家海蜆蕃茄鍋
宵夜K PIZZA

完美既一日,無懈可擊!!

鹿嗚春會唔會好d

一定唔會

早餐 : 飲茶
午餐 : 雲吞面
下午茶 : 菠蘿油 奶茶
晚餐 : 大牌檔
宵夜 : 掃街

大家食都冇 有冇當人係朋友